{
  "Visual Settings": "视觉设置",
  "Font Settings": "字体设置",
  "Chatter": "善谈者",
  "Always Show Messages": "始终显示信息",
  "Show Moderator Badges": "显示主持人徽章",
  "Show Subscriber Badges": "显示订阅者徽章",
  "Show Turbo Badges": "显示 Turbo 徽章",
  "Show Twitch Prime Badges": "显示 Twitch Prime 徽章",
  "Show Bits Badges": "显示 Bits 徽章",
  "Show Top Coin Holder Badges": "显示最高币数持有者徽章",
  "Enable BetterTTV Emotes": "启用 BetterTTV 表情",
  "Enable FrankerFaceZ Emotes": "启用 FrankerFaceZ 表情",
  "Enable 7TV Emotes": "启用 7TV 表情",
  "Text Color": "文字颜色",
  "Font Size": "字体大小",
  "Muted Chatters": "静音聊天者",
  "Hide Commands": "隐藏指令",
  "Background Color": "背景颜色",
  "Show Platform Icons": "显示平台图标",
  "Theme": "主题",
  "Badges": "徽章",
  "Extra Emotes": "额外表情",
  "Chat Delay": "聊天延迟",
  "Hide Delay": "隐藏延迟",
  "Disable Message Animations": "禁用消息动画",
  "Hide Characters": "隐藏文字",
  "Hide Common Chat Bots": "隐藏通用聊天机器人",
  "Hide commands starting with `!`": "隐藏以“!”开头的命令"
}
